從前有個船長姓羅，佢叫羅船長

從前又有個機師叫paul，佢叫機師保羅

好！

-10/10

人地叫機師 姓保羅

I want 馬鳩 back

早啲訓啦
Btw on9到俾唔倒分

On9/10

回曬塘喎
不過支持你，期待高質1q

unfollowed

出番舒適達算啦

真係比唔到分......馬鳩你自己反省下

-9999正/9999極

點撚搞啊 低質成咁

有個高官有性病，叫paul chan

重有個司機，叫Lowey,人人叫佢做努域司機

從前有個人叫阿文，佢諗計好叻，啲人叫佢document

幾高質

從前有個霸王佢唔小心大相公左